你仲信香港法治嗎？

警狗選擇性執法 對小市民唔開file
中聯辦大聲咁講不接受港人港審
唔經法庭淋病話ok就ok
法官唔公正 政治犯刑期仲開過殺人強姦犯
法庭影陪審團 有人威脅陪審團：人地支那人黎學習 要好好包容
律政司推逃犯 自己屋企又潛健
之前林榮基個啲落黎比人跟警狗又唔會理
香港人比支那人打又放生
班休班ive仔又非禮又偷野又強姦

而家三毛仔仲係到屌咩美國唔禁槍成日死人